{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 해변의집영빈펜션(단독판매) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン:15:00、チェックアウト:11:00。ご予約人数を追加される場合、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室不可能、払い戻し不可。 ペット同伴可能なペンション以外は拒否される場合もあり、払い戻しも不可。 未成年者男女同室での宿泊不可。 入室、退室時間遵守。 施設物の毀損、紛失は責任を負う。 客室内の魚や肉焼き、炊事道具の持ち込み禁止。 バーベキュー施設なし。 客室内喫煙禁止。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎む。 予約特典IPTV/WiFi、屋外テラス利用可能。周辺の観光地あり。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外は、ペットの宿泊を拒否することもあります。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者同士で男女が同室で宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失については、責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や肉焼きはできますか？",
            "answer": "客室内では、魚や肉焼きや炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設はありません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙禁止です。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は控えていただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約特典のIPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、予約特典のIPTVとWiFiは利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "はい、周辺には観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 458
    }
}